---
title: 'The Final Take'
date: '2020-01-07 19:40:00'
type: 'steam'
idiomas: ["ingles"]
category: ["aventura"]
tags: ["The Final Take","Aventura","Steam"]
img: 'https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/400510/header.jpg?t=1568800586'
download: 'https://t.me/c/1118272073/10877'
---

# The Final Take

{{< br >}}

Revive imágenes oscuras grabadas desde la perspectiva de múltiples personajes en este horror único en primera persona. Cada personaje ha tenido una experiencia alternativa en diferentes lugares, pero todos tienen algo en común que los conecta. Toma el control de una mujer joven y revive estos momentos a través de imágenes encontradas para descubrir el siniestro vínculo entre los extraños.

{{< br >}}

El distintivo esquema de colores y efectos VHS del juego ofrece una sensación realista de la década de 1980 a medida que el jugador avanza a través de diferentes personajes y momentos en el tiempo, con pistas y mensajes ocultos que solo se pueden descubrir al volver a jugar los niveles. Cada ubicación tiene un giro diferente y nuevos enemigos que encontrar; algunos son agresivos, mientras que otros acechan en las sombras esperando la oportunidad de atacar.

{{< br >}}

Use la luz para revelar lo que está oculto bajo la cobertura de la oscuridad, y use la cámara como guía para exponer lo que el ojo humano no puede percibir.

{{< br >}}
{{< br >}}

## CARACTERISTICAS

{{< br >}}

* Múltiples historias de personajes (jugabilidad cambiada)
* Soporte de controlador Xbox
* Comportamiento de IA diferente (cada nivel juega diferente)
* Reúne coleccionables para profundizar en la historia
* Objetos ocultos solo "visibles" por algunos elementos retenidos
* Juega la historia en el orden que elijas
* Vuelva a cablear las puertas bloqueadas y la cerradura para acceder a las habitaciones.

{{< br >}}
{{< br >}}

## Requisitos del Sistema

{{< br >}}

* **SO:** Ubuntu 12.4
* **Procesador:** 2 GHz
* **Memoria:** 2 GB de RAM
* **Gráficos:** openGL 2.1 Compatible
* **Almacenamiento:** 1 GB de espacio disponible

{{< br >}}
{{< br >}}
